有無人講下AE張白金卡

7800$個張

你想講咩

我: 收唔收AE
人地:唔收

拎張Visa > 完

之前好用，而家垃圾

岩岩approve 左......我覺得7800 好易賺返

好難賺返喎 D 優惠又cut

我個sales 教左我點樣可以換兩套倫敦直航來回。同埋如果你識玩aisa miles leftover 佢啲分夠飛幾次business 來回..
加油開爆附屬卡，全家全年有旅遊保。加上我係葉朗程fan...

HOW??

How

烤？？？

用我條link申請，成功之後我再教你，win win, ok?

我都想申請。係咪仲係美心有5折?
諗餐食美心

收皮啦撚樣

夠噏都有個譜啦
佢個迎新連開埋張大頭 最多咪的90k am
點可以換幾套倫敦直航來回
旅遊保除非你一年去10幾廿次旅行 仲要次次都去好遠 咁咪賺番

無

佢嗰方法咪不斷搵下線

而家lounge 唔比arrival 入 又限3個鐘

開爆4張卡，7800唔難收得返

變左6折啦，加一仲要用原價計就即係7折

美國有D 得
不過而家official rules 已經ban左

換到先算

咁有咩卡抵玩?

就咁睇
MILES+旅保已經夠做
再加酒店果堆

AE CX elite
年費年年免
粗用幾好

Miles 就HSBC VS

之前酒店啲優惠計埋有6-7折仲抵

呢張垃圾卡,讀U個陣會屌下
依家真利都唔屌

仲有睇戲買1送1
不過呢個大頭都有

呢個優惠係點計法 定係已經cut 左？

張卡又唔撚係型，我睇完個介紹都費撚事upgrade

諗住cut卡，focus玩citi prestige算
起碼回到本先

個酒店upgrade又真係幾屈機嘅
次次都有suite

CHECK IN SHOW張卡出黎?

返大陸堆酒店女見到會唔會水浸

要交稅
個卡送hilton gold spg gold ma
唔洗show card

屌 我間唔中都返上廣州開會

次次都係住hilton

Hilton gold 真係幾撚勁
R親都有得升

點升法
如果搭都易升就好

你book 用官網book/ae book就得

飛機呢
易唔易UPGRADE

唔關事
冇marcopoloclub

唔好玩啦
我黎緊去日本玩9日都250$
自己本身買左全年旅保1500$

想問你REFER一個幾錢

講啦幾錢

300 HKD???

呢個真
ZUJI起碼可以當CASH用
送AM我真係唔熟,要變返錢好難

唔想用AM換機票,好撚煩

度左度右諗點拎優惠
畀啲優惠drive自己去旅行/消費
嘥鳩氣

申請呢張咭其實唔應該計點樣回本

咁係因為你個世界仲係得Asia miles....自己唔識唔好話人鳩up...................

我下次開個post 開心share點樣賺最多既miles. 你用scb, dbs, bea 呢啲就係儲asia miles, 但如果ae既話儲am好蝕。每一個目的地都有一個mileage program特別抵玩。am只有係識玩leftover, 或者坐business 先會用

Hilton gold有身份證就有啦
萬豪gold而家用黎都無用
其實真係無撚用

base 香港其實am幾好玩 不過am真係愈改愈會on9

其實反而大陸d卡好多權益上福利上仲好
招行300+100 個d都好屈 同埋cip

咩9up 你識唔識中文

Hilton gold 點樣用身份証攞

用visa住2晚就有啦 近近地去深圳玩番2次就有

不過唔知visa白金定signature 不過無分別啦 兩張都咁易開

真心求教食細頭迎新既分點換兩套倫敦來回。
而且上面係講緊用AM leftover換幾套biz。

利申：AM avios都有玩開。

用fhr都一點有

d會籍唔係永久

係
我真係好鐘意
Serve 得好好 又有得去executive lounge 變相食到2餐

短途就用avios換啦
同埋我覺得AE張大頭白金5蚊一里ok wor

不過真係得Hilton gold叫做有用d
萬豪要白金先好用

所以淨係做hilton 死忠算

AE 送果個gold唔係永欠？

唔好用

白金charge卡同信用卡既分別係咪 無limit ,但係條數一定要月月清？

一樣有limit，只係唔show出嚟。
online就可以check到你張charge card既spending limit.

charge卡係要月月清，無min pay。

唔好玩咩

咩卡都唔會還MIN PAY啦

找唔起就咪用

我次次都入到wor 雖然佢改左新條款我未睇

佢ae送個個香格里拉會籍可以用黎申請Singapore Airlines個個silver會籍再坐3程可以升到gold 不過冇咩用 自己本身都會坐開oneworld

我講緊公廁lounge sor

ziji都唔知係咪執左
4月1號 只有星期五睇戲先可以買一送一
佢迎新送既分唔知點用好 依家真係唔好開....

利伸 上年開左
已用哂所有積分 + 主要係海外用priority pass

唔該搵人開下post教下點儲分同點book到機票， 不論AS 或其他

Ps AS 而家又比稅又比油錢，真係唔太抵， 只係用坐business 抵用；

另外，一程來回已經難book, 啲乜over咁多程點book到？

ae送個會籍都唔係永久啦 同埋lounge都唔係一定有啦

arrival唔比入係amex lounge喎

我搞錯左囉 因為一直都係唔會入到 所以get錯係機鐵中間落去個個公廁lounge 好掛住以前個個國泰arrival lounge雖然都係咁多人

我都講得唔好
唔比入係美國啲lounge
香港直頭係arrival入唔到

咁一樣有limit ，咁申請charge卡黎做咩，唔係就係貪佢有時可以買D 過曬credit limit 既野咩？

申請黎俾個收銀覺得你好威威

$7800 有張以前100萬年薪先批既金屬卡
但係住公屋既話
有撚用咩
露晒底喇

有把人鐘意拎7800出黎 SHOW張金屬卡威威
你試下張卡唔係金屬 睇下仲有冇咁多人申請

90k am leftover 換biz可 差唔多換到兩套San Francisco （47000*2）,日本就可以有3程。
我從頭到尾講直航倫敦兩回都唔係講緊am，亦都唔係avios.. 我都唔知點解呢到啲人咁痴線又話我唔識中文 又話我吹水....
其實， 去唔同地方都有唔同應該用既program，儲死am係冇用，宜家愈黎愈難換
舉個例子你join British airways ，你可以用少過am既miles 換到同一班機泰國來回。點解？因為BA冇香港泰國直航 所以佢會出返cx俾你。
同埋我講兩程倫敦係保守左，淡季只需要25000就換到一程。

技術上黎講你宜家都係要100萬年薪先申請到, 唔知佢點批但如果你填form填500k 會reject 。而呢個post咪就係討論緊嗰7800值唔值...

俾錢為自己設限，仲要去旅行時乞啲朋友住佢限定嘅酒店。仲要做晒佢啲task先可以回返本，on9。

不如用visa碌完儲下分做自己想做嘅嘢。

明 ae 想搶市佔，用 cx ae 去搶咪算

但將高端卡整 cheap 曬。。

我就 cut 左。係 keep 住張卡打飛機

又少地方收
優惠就黎同大頭睇齊（愈黎愈縮）
都唔知點解值7800$

係，如果啲優惠好特別就話啫
7800俾完好似做撚左水魚